有冇人試過飲野杯野有蚊？

有冇人試過飲野杯野有蚊？
上年試過譚仔、茶餐廳、車仔面都中過，有冇咁黑仔

有

試過有毛

前日試過
跟住照飲

好正常